{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007729",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154711?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아트루 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 重複予約が発生する場合は、先に決済された予約に優先権があり、価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額に基づいて策定され、最大人数超過による入室不可や当日予約後の当日キャンセルの場合は払い戻しができません。 また、客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、安全や火災予防のため、魚や肉を焼くことは禁止されています。 客室別に個別バーベキューとテラスバーベキューが利用でき、共用バーベキュー場も利用可能です。 Wi-Fiも提供されており、屋外プールもございます。 ペットは7kg未満同伴可能であり、追加料金が発生します。 駐車場もあり、水上レジャー割引券やマリンレジャー割引券もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、先に決済された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように設定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "入室人数が最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数超過による入室不可の場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約後の当日キャンセルは払い戻しができますか？",
            "answer": "当日予約後の当日キャンセルの場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "食材の焼き物はできますか？",
            "answer": "安全や火災予防のため、魚や肉を焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "客室別に個別バーベキューとテラスバーベキューが利用でき、共用バーベキュー場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "屋外プールがございます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "7kg未満のペットは同伴可能であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "割引券は利用できますか？",
            "answer": "水上レジャー割引券やマリンレジャー割引券もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 421
    }
}